無可否認the Queen Freddie mercury成個傻仔

尤其是係2:51
佢喺度扭嚟扭去扭屎忽花真係好柒

我都係睇完波希米亞狂想曲先有感而發

雖然無可否認佢有幾首歌真係幾好聽
不過佢呢條愛滋病死基佬唔該就收皮啦

呢啲先叫rock

咁基本上大部分rock music 都好((銀))耳

不服來辯

唔好偷偷留下負評又唔出聲

印度腸哨牙仔

push

屌你老母啦

你聽返你嘅兒歌，我聽返我嘅rock

attention whore

Mama, just killed a man